新 CR-V 完全屌打CX-5

但一睇到CVT 3個字即刻熄左唔睇

淨係個樣cx5都屌打crv

Cvt有乜唔好？

1500cc vtec turbo
即係stepwgn用緊個幅偈
7座SUV 1500cc turbo夠唔夠力架⋯

crv 定 kuga 1.5 t？

kuga

咁我寧願買Qashqai

賤種狗樓豬拜完山未

又係 CVT

我鐘意Tiguan個樣多d

我會簡Honda vezel

車展坐過
個後座好惡頂下

CRV 個樣真係越改越柒

x2
重有操控

架仔版xc60

坐4個人都算舒服
5個人就玩自己
不過都算夠力
我幾鐘意無限款條邊
HRV 1.8